N 206, 23 Septembril
4l Nowembril, päle ette luggemisse Jakob Karbing üttel, et temmä ollewa andno selle wankre Sepp Peter Lummi kätte rauwotada, ilma kauplematta hinnaga ja raud ollewa ka kaloto olno mis wankreman tarbis olli.
Kohhus mõistis, kaibust tühjäs, Selle perräst et polel rauwotedo wankre ja Ado eddimält 8 Rubla päle Jakobi kätte om andno tetta, ja perräst ollewa 15 Rubla Lummil ja 3 Rubla Jakobil masno. Ja kui Sepp Peter Lummi tahhab kaibako Jakob Karbingi päle.
Ado om pri.
